一些测量抗体(识别和结合细菌的关键蛋白质)的研究表明，抗体的水平确实会随着时间的推移而下降。 一名香港男子两次感染新型冠状病毒|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年8月26日|学生科学新闻 
 一些测量抗体(识别和结合病原体的关键免疫蛋白)的研究表明，抗体水平确实会随着时间的推移而下降。 一名香港男子是第一例冠状病毒再感染确诊病例艾琳·加西亚·德热苏斯2020年8月24日科学新闻 
 游戏的场景虽然简化了，但也为这些动物指出了现实世界的问题。 棋盘游戏《濒危物种》显示了保护有多么困难，萨拉·齐林斯基，2020年8月21日，科学新闻 
 这一发现给了天文学家更多的信心，他们将能够识别潜在的宜居系外行星。 2020年8月17日，科学新闻，哈勃从外星人的视角观看了月食 
 现在，研究人员在老鼠的味蕾中发现了一组超级感应细胞，可以检测出味蕾识别的五种味道中的四种。 新发现的老鼠细胞可以感知五种味道中的四种卡罗琳·威尔克2020年8月13日科学新闻 
 但与其他导演不同的是，他是一个可识别的公众人物，就像任何总统或电影明星一样。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 20世纪还有比他更著名、更有辨识度的电影导演吗? 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 沃伦向中间做了一个明显的手势，中间派向左边做了一个明显的手势。 延缓民主内战，迈克尔·托马斯基| 2014年12月2日|每日野兽 
 而让它变得奇怪的部分原因是，他是一个独立的、可识别的人物。 凯文·史派西在《使命召唤:高级战争》中饰演弗兰克·安德伍德式的战争贩子 
 他可能是世界上最知名的卡拉维拉艺术家。 新奥尔良狂欢节的亡灵日|杰森·贝里| 2014年11月1日 
 当她垂下眼睛，再次望向沙地对面时，那个人影已经走得非常近，几乎可以辨认出来了。 涂料| Sax侯麦 
 他们中的一些人已经被饥饿和疲劳累得几乎认不出来了，所有人都灰心丧气了。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 我知道在24小时内，这里将没有一具可辨认的尸体，而在一个星期内，这里将什么都没有。 黑暗中|Ronal Kayser 
 有些人看上去几乎被撞得面目全非，而另一些人则似乎毫发无伤。 太空马尾藻|埃德蒙·汉密尔顿 
 这两个人是弗林德和基尔门尼船长，尽管在那么远的距离下，他们已经认不出来了。 高级生|威廉·麦克劳德·雷恩